## Proyecto de Login y Pasarela de pagos

En este proyecto esta enfocado en crear la relacion de varios Servicios de validacion de identidad, con un usuario creado en nuestro sistema. Ademas de contar con una pasarela de pagos. 

### Entorno
En el archivo entorno.js estan los nombres de las variables que se necesitan para hacerlo andar.
